女同學家廁所偷裝針孔 色男什麼都沒拍到獲不起訴

女同學家廁所偷裝針孔 色男什麼都沒拍到獲不起訴
2017-02-25 11:12:00

一名鍾姓男大生和朋友到謝姓女同學家玩樂，但他上廁所時，就將事先買好的針孔攝影機裝在洗手台下方，但在成功偷拍前就被謝女阿嬤發現，因此挨告妨礙秘密，不過因為法律中沒有規定處罰未遂犯，因此最後獲得不起訴。

謝姓女同學去年12月18日下午招待同學們到新北市三峽區的住處遊玩，但過程中阿嬤說廁所有一台不知名的機器，正想查看時，鍾男就說是他的，並快速拆下，但是這行跡過於可疑，謝女便繼續詢問他人，並上網查資料，這才發現那是針孔攝影機，雖然要求對方交回機器查看，但鍾男卻將其燒毀，並稱沒有拍到什麼東西，但她無法接受，因此提告妨礙秘密。

檢方偵訊時，鍾男供稱攝影機已經買了很久，但剛買來就壞掉，根本不能拍攝，那天是因為上廁所無聊，剛好攝影機放在口袋，又有新買的膠帶，想說測試膠帶的黏性，所以就用膠帶將攝影機黏在洗手台上。謝女則說，她跟跟鍾沒有恩怨、仇恨，案發當天，她不知道那是針孔攝影機，所以沒有當場檢查是否有攝錄到影像，然而攝影機現在已經燒燬，上面也沒有記憶卡，因此並未查到有影像。

檢方最後認定，妨害秘密罪並沒有處罰未遂犯的特別規定，就算知道鍾男確實是著手竊錄謝女如廁畫面，但因沒有查到相關影像，無法以該罪責相繩，認定罪嫌不足。

錄低啲女人傾點樣殺男人

檢方偵訊時，鍾男供稱攝影機已經買了很久，但剛買來就壞掉，根本不能拍攝，那天是因為上廁所無聊，剛好攝影機放在口袋，又有新買的膠帶，想說測試膠帶的黏性，所以就用膠帶將攝影機黏在洗手台上。謝女則說，她跟跟鍾沒有恩怨、仇恨，案發當天，她不知道那是針孔攝影機，所以沒有當場檢查是否有攝錄到影像，然而攝影機現在已經燒燬，上面也沒有記憶卡，因此並未查到有影像。

仲勁撚過壓力大走去打人

要有幾白痴先會裝係洗手台

台灣法律

D女人好蠱惑架

駁唔到

試膠紙黏性都講得出

Ching識law

喺街用智能電話已經犯法

灣都變直

新北市 +1分

無入波

咁所有恐嚇都唔洗告 都未做

但佢有動機，算唔算有罪？

有動機都有罪 咁全世界人都要坐監了

咁去打劫銀行最後咩錢都拎唔到 有冇罪

有動機，有行動呢？

都唔同，拎錢前已經恐嚇到人